如果將機場班人拉曬你覺得新副署會唔會攞曬彩?

告你非法集會，第日提堂， 佢唔需要成功告得你入，要你遵守宵禁令， 仲有幾多人可以 起呢場運動淨低? 警察新二副處長又可以拎曬彩? 目的已達，留得青山在哪怕冇柴燒唔係冇道理! 呢場係一場持久戰， 唔係講話林鄭想起9月前完結咩? 你哋畀人拉曬就真係咩都完。